[反杯味雞胸]皇家馬德里球迷吹水區(21)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Pepe (3rd captain)
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
10.James Rodriguez
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Fabio Coentrao
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
18.Mariano
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
25.Ruben Yanez

退出高登

本人有幸與各位皇馬球迷一齊睇波，分享球隊新聞同睇法。時光飛逝，轉眼間已經過左4年時間，我感覺到自己有新目標要去追尋。雖然你我素未謀面，但能夠透過高登相識，確實係一種緣份。3年前，我開左第一個皇馬討論區就係希望凝聚到高登既皇馬球迷，今日依個小小既想法都可算係成功實現。

今後，我將會退出高登，亦唔會再開皇馬post同轉貼球隊新聞，希望大家諒解。最後拜託各位可以團結一致，有心有力既手足可以繼續將皇馬post傳承落去。!Hala Madrid！

摩佬
20/09/2015

永遠榮譽皇迷摩佬

There is only one 摩佬

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

拉斐爾華拉尼

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

歡迎留圖加入

牙禿出泥講兩句

真拖舟轉身

同場加映 占士世界級窩利 / 伊斯高跌盃

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

反拜先鋒

Hala Madrid!

反杯味的雞胸更入味

Hala Madrid 南珠

c7會唔會r聯最尾爆seed又袋金球

好難喇差咁多球

換衫返工

牙朗

讓比拉隊ok?

90min球越位

8強成日都靠阿朗

朗朗朗朗朗

無乜特別 贏隊西丙都唔會慶祝啦

重點係大家終於見到矛西維度狗 舉手王串柒C7 梅拿隱形狗 回塘刀疤 單細胞哥斯達 垃圾洛賓

無利雲 烏口之眾

屌奶星人 嘻

你個頭盔呢

拜畜 嘻

全程企到咁撚後真係笑撚左
差啲想大叫ramos time

米路米路米路

反拜係我 比人反杯要抽水就認住我
G_Bale11

呀朗積仔米路

積仔世界第一

安狗食撚屎啦

黎到連登繼續反安

拿祖咁又過左骨
下場守利雲就gg 比人頂死了

積仔推過幾個個下真係J左

2大炸彈BALE同拿祖

真皇又留名

鬥心
bale, 占屎, 賓周食屎

朗bb

可以開心幾多日？

拖帥又嬴

阿朗

係差傳出去個腳 個野睇到呆哂

睇見有人話沾屎比人雪到硬曬真係搞撚笑 你老母辛仔出場仲少撚過你啦

我拜下回合反cup了

今場雖然贏波但大家都不忘吹奏紐亞
真心佩服

辛仔成日比賽名單都無得入牙陰公

抵佢係球王

週末西甲因為2場大戰後唔夠體力已經要失分
星期二比拜反杯 r聯出局
之後打比又豬埋 榜首失埋
正式宣布雞胸

但其實維度球12碼到底係咪突登炒

我朗

點會

why so on9

係咩 我等緊佢左腳拉西遠柱

認真?
呢d比賽 呢d級數既球員點會突登

呢條友咁撚濕鳩 我就唔信佢咁好心啦

迷辛反沾黨 有無手腳入會

每次入到禁區
積仔衰在唔夠獨食
細佬衰在太獨食

12碼一係……

手足入錯POST？

一向迷辛

Topic

正確

但好難射到咁撚柒

拎住呢手牌都輸 叫返軒歷基斯/路明尼加去教啦

當年最強皇馬
拉膠

要食結衣胸了

南珠胸

嗰季隊皇其實好有冠軍相

both胸

屌

你話第二隊專登射失有可能

依隊拜狗喎

拜都算

維度狗喎，佢唔撚陰濕唔係vidal啦

佢份人點會咁好心

留名

賓周+占屎+錢換大巴拿都值

加埋擔泥ok?

夾單送埋拖舟

終於有張更衣室相係阿朗無show肌

屌
出局會否比人binc

ISCO鬼影變幻頭

攰啦
BBC 3個入面最老 但最搏命最做到野又係佢

成日講bbc
根本踢佢一個

BALE一有態就傷 傷完出黎又要搵返狀態 點搞呀

yes

以為BALE 機械臂

one more C朗100球

吓吓靠個頭真係唔掂

紐牙先係 如果唔係佢 牙朗戴緊帽

紐亞擋c7果球好似打緊乒乓波咁

係 唔止入2球...可以456

屌奶星 原來猩猩有傷
光頭佬先換

有無數據header入波係咪佔一半入球數？

無乜點跑都傷？

今次未搵返自己就已經傷

新聞heading都準備好
皇馬西甲接連失分 臨衝線墮馬 奪冠無望
歐聯次回合拉莫斯冒失領紅 球隊慘遭被拜仁踢落「馬」

LM睇下場正選出擔屎 比人撚

果個係迪肯尼奧就會

其實小花好幸福
bbc
bald 廢既時間多過好既時間
ben
個邊 sn 真係完全獨當一面
仲成日head 番係m 黎踢都仲得
舒服幾倍

希望佢可以為皇馬入多16球 摵走49000個章
利申: 反辣殺獌

皇狗好大機會被反cup
咪撚抽到咁盡啦

Agger

阿朗戴唔到帽
入多球下埸就唔使踢啦

反正抽多抽少出局都俾人抽嫁啦

然波

又然

棋靈王
唔好再亂講野了

又玻璃又廢
仲以為自己係牙朗接班人

BBC3個要靠最老嗰個

辛仔果球靚傳

一起身見到然波好開心

呢句real

用左你同天才條命去換

負碌

安76在下一盤很大的棋

失果球拿大哥一野比維度撞開，下場有利雲應該十分鐘就輸2粒

賓周減肥真係唔講得笑
就算冇全盛果陣咁靈巧但起碼走動同搶點都勁返儲氣mode一大截
不過西波皇都係百屌左先算
仲有棋靈王可唔可以燈埋次回合同打比

發覺波台拜狗質素同疤差唔多

皇家馬德里反勝拜仁慕尼黑，主帥施丹一方面承認是理想戰果，但同時慨嘆未能攻入第3球。

皇馬是憑基斯坦奴朗拿度梅開二度，在這場對拜仁慕尼黑的比賽反敗為勝，主帥施丹賽後說：「這是重大戰果，來這兒取得勝利殊非易事。勝利從來是差之毫釐，他得到最後到保持信念，而我們做到了。」

不過，這位一代法國球王卻又慨嘆未能攻入絕對可置敵於死地，難以在次回合追趕的第3球：「當他們餘下10人應戰時，己隊製造了很多機會，未能攻入第3球令人遺憾。他們的門將處於巔峰狀態。」

「如果能夠攻入第3球，那就是額外獎賞。」他續說。

睇左個所謂中立區
屌你變左疤狗發晦氣區

如果唔係點叫小花
阿朗國家隊同球隊都成日單天保至尊，特別係四強八強果啲隊友未訓醒既賽事
係就係show唔到團隊合作，但當其他人狀態低迷既時候合條撚咩 唔靠自己靠邊個

佢地張圖換個背景圖變bbc又用得返😂😂😂

中堅紐又幾勁

疤狗互含區

迷安黨有咩好講

下場咪又比76鏟草

啲臨場調動完全唔知做乜柒

琴晚細佬守得唔錯

係進攻有少少差

不過夠積極

我俾7.5/10

皇馬

換走沙比唔係問題 沙比本身有黃
換貝拿治呢件弱化版艾巴入黎
攻又唔係 守又唔係

下場對咩

咁佢馬天尼斯兩黃一紅
咪要換返個後衛出嚟

打返幾鋪mario拎返條命先

馬天尼斯下場要停？

甘美治本身咪試過客串中堅
仲要打得唔差
點都勁過艾拿巴中堅
佢而家係換走防中換隻左閘入黎

放假一定要睇番重播

琴晚開角球嗰時見到阿朗係咁俾維度同阿拉巴抽水

相信下星期巴然4球

仲要辛仔踢大賽少過哥倫比亞球王

Bale狀態穩定性同賓周一鳩樣

世三ok?

C朗既價錢 賓周既味道

Bale復出左兩個月有多？
踢極都咁撚廢

我朗點解可以咁撚勁

有出占士就然波了

數據顯示，皇馬晉級四強的希望很大。歐戰歷史上，此前首回合，皇馬31次作客取得領先的情況下，有30次晉級了下一輪，晉級希望高達97%。

14年冇占客勝4球喎Ching

就3%出局俾你睇

向前看啦ching

佩狗又多左連任籌碼

拖舟臨場調動

出咗佢就冇波入了

未能攻入第3球令人遺憾

咁都出黎痴金糠
咩球員就有咩球迷

咩籌碼 入左四強喇 ？

撚有人同佢爭咩

4強想輸比邊隊

可能下場就比人456了

曼聯

積下口德

今場梅拿好撚廢
下場有返利雲出黎撚拿大哥

利雲入4粒
easy執

邊係垃圾皇一哥？大聲啲
牙朗

入果兩球又鼠出黎
下回合入到先講啦

0:0就算喇

愛牙朗的人不會懷疑

下場大家繼續百屌全隊

係。。。又贏.......
邊個估到會咁早換人 仲要係超新星

傷左先換炸
你試下領先緊叫佢換咪比人追和囉

阿辛又贏 廢占又輸

Yes
不過唔再係換機C 而係辛金童已經有進步了

痴Asso金糠

機師
洗唔洗又借出去練下先

唔係話猩猩傷先早左換人咩

皇馬神鋒賓斯馬最近的狀態有所好轉，他在球隊的進攻中發揮的作用越來越大，談到自己狀態好轉的原因，賓斯馬說：“我減肥了，我已經瘦了5公斤。”

勁牙

是但啦 總之光頭佬好波

搵摩佬出黎燈一燈就搞掂啦

可唔可以去返里昂個陣

賓周3至4月係好波左既

我朗 R聯100入球精華

因為要續約

不了 要dybala

賣晒啲死肥仔

今次施丹d換人真係估佢唔到,只不過施丹換占士出黎想加強中場控制會唔會太on9
占士我直都話佢係打影前,搭莫拉達先啱佢,如果想加強中場控制應該出伊斯高
不過帶住2球作客入球同領先一球返主場算係好,本身我預俾人炒
利申:係公司睇左重播,番去先慢慢捉番d位

下場出morata james kovacic asensio 輪換下啦好嗎

正路會，光頭佬=識輪換既76

出占打左明顯想打9981啦

出isco出黎妹甩波邊個咩飛先
占士起碼應比就比

見拜少一個 即刻出廢占 10打10 這就是體育精神

想問下過埋下場係咪會重申洗牌？
姐係拉膠唔洗再怕停賽？

出占士完全托柒
出摩拉達跑下仲好

同埋asensio天份好高 占士呢啲料都係早走早著啦

11打10都要9981

皇馬只可以有一個10號
個個就係我
占士洛迪古斯

辛仔上位 占士走啦

占屎走左 前場fit晒

fit你老未

點解on9占可以跑得咁撚慢

慢你老未

天份高。。。？
何以見得？

b仔你幾時找數

我都係鐘意揸波慶祝既c朗

潛了

伊斯高揸lin勝利表情.jpg

話說有冇人整番張訓墳場 自殺 食屎既list

我聖今場傷得好
我聖真係抖夠100%先好出嚟
唔好未好返又上場 又唔敢爆 波又傳失

休息多D 練習搵下狀態好過繼續鳩

屌喇星個個以為入硬四強咁

唔講以為領先五球

下場利雲入兩粒搞掂啦

怕傷 學下朗哥d鬥志啦

拉膠次回合停賽

尋晚拖舟換高仔出黎向76致敬好令人感動

琴晚有攞牌咩?

反james logic
新金童助攻/入波=有潛質
james助攻/入波=負碌

新金童成場形隱=未夠經驗
james跑全場=無撚用

反james講哂

唔係佢攞咩

假皇

來人 捉佢出去閹

戇鳩
調返轉就岩

我淨係知ON撚9話Isco帶死個波係垃圾
James帶死個波係想表現自己

朗bb :愛我，就不會心懷疑。

有睇尋晚場波就知
沾屎一落場成隊波進攻即刻拖慢晒

琴晚80分鐘打後居然收繮唔去真係好撚嬲，點都博多球啦，出占士後簡直唔想攻咁

大家都唔敢上

驚有人甩波輸反擊

堅kai

保守唔係問題,只不過出占士呢個調動真係麻麻,反而換阿辛呢下真係奇兵黎

其實阿辛係咁扭失波
不過球assist真係世界級

真心唔係針對占士，如果換morata/kovacic出黎用速度衝10分鐘可能衝多一球
占士出左黎，下下拎到波擺正堂太跟住回後....
Bale全場都係咁
反而asensio出左黎有走位有突破最緊要有膽色冇淆底

排毒

波圖只需留一子

永續屁屁

我會比較建議出伊斯高去打,c朗推前,咁打番442先,入多一球就最好,入唔到都算數,最重要唔好谷咁前輸反擊
而家我都領先1球咁返主場算係咁,不過後防我覺得無比比or華拉尼,要出拿祖頂住其中一個中堅位真係好無安全感,其餘位置都係一樣等防反架啦應該,至多咪最後10幾20分鐘換一堆跑狗咁
btw 黎緊西甲作客唔該出後備陣容為主

我漏夜用你條命換翻自己果條

琴晚尾段真係好撚可惜咁多攻勢都入唔到多粒，入多粒下場安全好多

賓周啲埋門比扭牙撲哂 好慘

上半場球頭鎚。。紐亞完美屈手長

咁琴日妞亞真係好撚屈唔計柯蛋個球
其實賓周第一球頭鎚唔係妞亞掂到真係有機會入

艾華路莫拉達接受訪問，稱自己只差一點點就成為車路士的球員，更大讚干地對自己有知遇之恩。

24歲的艾華路莫拉達（Alvaro Morata）今季在皇馬不甚順境，只為球隊上陣了10次，不少傳媒都猜測他下季離「艦」的可能性。而他接受訪問時稱不少英超球會都對他有興趣，甚至連領隊都親自打電話給他了。

艾華路莫拉達如是說：「不少英超領隊都有致電給我，想我加盟。如果我想的話，我差不多一定會前往倫敦，只是我不知道皇馬方面的想法如何。雖然一向的程序上，領隊都會打電話給我爸爸或我的經理人，不過我上一個夏季亦直接與普捷天奴及干地談過電話。只是最終皇馬不想賣走我，所以我一直留在這裡了。我很高興球會繼續支持我，但如果他們有一天想我離開，我不會拒絕。如果有一天我真的要離開，我會選擇英超。」

他更提到當年干地仍然在祖雲達斯時促使了他加盟的事宜，只不過在他加盟老婦人之前干地已經離開祖記轉教意大利國家隊。所以在莫拉達心目中干地是他的伯樂，更稱自己與干地合作只是時間問題。由此可見，今夏車路士購得莫拉達的機會絕對不小。

中堅紐真係勁

咁佢咁癲真係無計,人大隻手長腳長,仲要跑得快,反應快

阿占,正氣馬+錢換迪巴夫ok?

但我地有阿朗
阿朗琴晚真係
入2粒仲要整到馬天尼斯紅牌
但係最尾個攻勢仆街頂唔到

佢最後一球冇喺中間鳩射
反而分邊走位真係估佢唔到
可惜頂唔到

比比提早收咧
應該續唔到約

BALE...

巴打坐咗幾耐
佩狗話可能續一年約

佢依一季好肯配合，少左好多無位都照射

一直都以為自己有BIAS
去中立區睇睇

比比要兩年約
未必會簽架

垃圾占

20歲對拜仁咁既表現算係咁啦下哇

睇得你地d盲反post多
冇哂批判思考

俾盡佢咪係識射波既藍斯

球迷眼睛係雪亮嘅

根本出左占士就連埋個order一齊落要收慢個節奏
不過肯定入占士數

話說
今場光頭佬唔出isco morata 機師 同咁遲出 高仔
係咪想留起晒佢打希洪用

出isco就唔會出新金童啦

希望沾屎用自己既離開換黎皇區既團結

最驚下回合拖舟戰術大師上身
玩死守

你UP乜撚

屌你啦

要出isco
50幾分鐘就唔會用新金童換猩猩啦

我都仲係唔明你UP乜鳩

點解ISCO同新金童唔可以同場

即係isco rubbish

拖舟八奇思想領域：換辛仔

我講緊拖舟跟住對希洪個場
應該想isco佢地正選 所以唔換佢地
同辛仔換入到底有咩關係

唉，你班反占賊教壞哂其他球迷

撚就有
猩猩傷only

換占士就真係八奇 到而家都唔撚明

佢唔慢唔通快？
人唔笑狗都吠啦 屌

迷沾不願面對現實

返主場死守
我地唔屌
巴拿背班球迷都屌到拖舟扯蝦啦

迷沾logic = result not found

我覺得占士玩配合係好既,只不過保護力真係太差,佢只可以適合一腳波既人,我都係個句,佢影前搭莫拉達打442係會解放到
但施丹既433陣式上真係無咩位適合占士,其實伊斯高打中中都麻麻地,但佢有保護力,不過我嫌有時佢會拖得太耐,至於高華錫我覺得接替摩迪,阿辛就慢慢再磨練下
老實講我都覺得施丹成日玩勝利11人,只不過佢輪換方面算係比安帥好,至少我覺得球員唔會疲態,反而係驚run唔起,但我覺得要玩下唔同陣,例如442咁

中肯

迷沾對眼已經俾d精遮實哂

呀朗好波

AS: The extent of Bale's calf issue will be known shortly but he won't be playing vs Sporting Gijon & is a doubt for #ElClasico

睇翻highlight 如果唔係扭啊串9 阿朗阿朗可能無咁上心

我好想知迷占黨
點解會迷占士？
講技術唔係特別勁
係偶有神來之筆入到下靚波
講樣
成個牙fred咁
真係諗唔明

Bomi迷皇啦

牙fred好令仔喔

1314 同今年 阿朗都係射入扭啊大細
呢個可能就係扭啊弱點

南珠女神保佑我皇

咪燈

好撚柒 乜水來

有結衣G仲燈

好豬牙

你係咪認錯做結衣

韓狗

貢高汁刀豬？

屌你25

可能個口夠大

聽日可能俾金仔

米亂廣野

睇完 精華
要不是紐亞

聽日金日成生日
金仔唔知會唔燒下炮仗賀賀佢呢

要貼都貼信惠bb同iu bb啦ching

一啲都唔似牙Fred

十卜

不了太仁

占士

牙fred

近視？

驗眼啦打得j多呀你

阿禿

轉442出占士

留意到19000開始J我地啲人

幾時賣bale

kroos + bale +占士
送埋個球場俾你啦

買咗你先

拖舟明知猩猩冇態兼隱形仲要keep住出佢正選
依家又傷過可以話係攞嚟

見到呢個我都火滾，果種既自大

大波拉岩岩續左約了 2022

頭先睇左阿朗100歐聯入球
見到猩猩個陣D速度
哩家就.....

第87球

歐聯8強首回合，拜仁慕尼黑主場1：2不敵皇家馬德里，但安察洛堤堅持拜仁仍然有機會反勝晉級。

機會唔係無
但拜畜都係賤種垃圾

反拜先鋒G_Bale11 字

易過食生菜 下場利雲出番黎強姦拿大哥

華仔有冇消息

全世界逼害沾屎

幾時串阿朗

又傷痴撚線
咁傷法點接c7班

最早都要4月底

講緊頭鎚嗰下?

拿祖尋晚其實閘到波 但守高波真係唔掂

力量輸晒
仲有失波果下 維度爾走既路線同擺脫方法真係好基本
但拿祖竟然會跟唔到

你話之前國家打比 碧基擺脫比比大哥入波果下就真係勁姐

69000
次次轉會期都J卻老一次
今次J埋米路 真係痴撚線

bale個態都未得,休息下先啦
賓周雖然狂鳩下鳩下又越位又成,但佢頂住d位同打反擊好過馬體個個場
拿如果真係因為無bale轉442既話,我唔排除施丹會出占士,不過我覺得會照433,跟著揾機師頂位

睇返拜仁開角球好幾球都係開大遠柱應該有d佈署
同埋琴晚拜仁攻勢大多都靠洛賓發動，後防double都仲應付到，下場多個利雲又唔係咁講法啦

真心覺得433真係會chur死modric,同埋3中場始終覆蓋面唔夠大（雖然大部分時間巴利都會落返少少打個右中場）

都無計,唯有頂位,不過下場都係防反為主,就算守唔到人地都要入番對面

老老柒柒近排咁ge態寧願唔出

其實施丹不嬲都係防個陣都會留番一條友係前面,只不過bc朗始終都唔係中場球員,佢地防守企位同覆蓋率一定唔似中場咁勁

19000唔打丁先係新聞

拖舟尋日鐵桶咁濟

已經係最聯既人

今場都係多得梅拿踢正前先可以重點放心守洛賓
下場只好希望利雲唔fit + 舉手王咪撚上身 真係好危

佢地出得起錢說服到佩狗賣bale/james真係冇所謂
實係水魚價

似係屌緊C朗隻手批到佢

戴巴拿簽咗新約

朗哥同大聖爺都受傷
雞胸了

如果占屎拎得返連勝雞胸果季既態應該少好多人反
冇記錯果陣迷占勢大到不得了
利申迷過

簽新約=加價

還有達子

全部都係同一個人黎

唔係掛 達子一個頂兩個

下場陣容
達子
伊斯高 高仔
卻老 米路 摩迪
細路 拉膠 拿祖 卡華積
卡斯拿

戰術：全場防守 有波大腳踢上去

朗拗柴?

五月仔原來都係迷賓黨

又出鐵3角
想踢死佢地咩

唔通出哈美斯

連49000都唔要哈美斯

見返好多舊人好懷念
#30好撚正

C7傷成點

踢到咁撚鳩邊隊都唔想要啦

阿朗都傷埋

尋日完場前嗰下

有冇講傷幾耐

果下仲要本身唔係跌既話好大機會入到多粒添

如果次回合出唔到就真係出442
達仔 賓周
ISCO 摩迪 米路 KROOS
馬拿拉積
拿華斯

有D野整定 次回合

有新聞話牙朗傷咩

舉手王警告

皇家馬德里教練施丹表示，隊中主力加里夫巴利有傷患風險，球隊必須小心處理他的情況。

皇馬周三作客以2:1擊敗拜仁慕尼黑，在歐聯8強首回合先拔頭籌。不過今場為球隊梅開二度兼射入個人在歐洲賽第100個入球的C朗雖然踢足90分鐘，但他在比賽期間一度因傷需要接受治療，而威爾斯翼鋒巴利更僅上陣59分鐘便被換出，皇馬教練施丹（Zinedine Zidane）賽後承認調走巴利是一個被動的決定。

施丹表示：「巴利在半場休息時向我們表示感覺不太好，他感到肌肉有扭傷的現象，我不希望讓他冒任何風險，因此作出換人的決定。我很高興入替他的阿辛斯奧表現很好，現在我希望巴利的傷勢不太嚴重。」

皇馬下周中便會回到班拿貝球場與拜仁進行次回合賽事，之後便會在周末的聯賽與宿敵巴塞隆拿上演關乎今季聯賽冠軍的國家打吡，假如C朗和巴利在這個關鍵時刻受傷缺陣的話，皇馬整個球季的努力隨時功虧一簣。不過據傳媒透露，巴利在賽後離開球場時曾經向傳媒表示，自己並無大礙，相信他的傷勢的確並不嚴重。

呢單?

Cristiano Ronaldo joined Gareth Bale in the treatment room after the full-time whistle with both suffering muscular knocks.

尋日卻老都畀班癲狗踢到有火
好似好大仇口咁

講真BALE傷唔傷我真係唔在乎
復出咁耐鳩足咁耐

[img]
終於去到占士最佳位置朝聖。

佢好似好想入波咁

終於去到占士最佳位置朝聖

好記得拜迷有幕好撚癲
瘋狂咁搖前面個欄 成班青山犯人咁

牙朗fk飛機 射向觀眾席之後

頭一場正正常常
無啦啦比人紅鳩左個場
之後開始鳩得好犀利

德國佬真係好熱血 痴線佬

英超比唔比帶鼓入場
見德甲好多球場都有人打鼓

不過，皇馬如此「無有怕」放走比比其實另有玄機，就是一名年僅 20 歲的潛力小將 ─ 捷西斯華利祖。據悉皇馬一早已經鎖定現正外借至法蘭克福的華利祖作比比的接班人，隨著華利祖今季在德甲踢得風山水起，展現出無比潛力，傳皇馬希望於今夏召回這名西班牙小將，重點培訓他與華拉尼組成「雙華」的未來中堅組合。因此，若皇馬跟比比續約兩年，很有可能會影響到回收及培育華利祖的大計。

▲ 年紀輕輕的華利祖曾經以隊長身份帶領西班牙 U-19 國家隊在 2015 年嬴得 U-19 歐國盃冠軍。

都係過街老鼠

尋晚摩迪都好多甩波
有d 疲態

都好過BALE條撚屌

加速推高仔上位

下場又利雲又洛賓真係

條友幾高

好似同拉膠差唔多

見到利雲個名都驚

好似幾好j
20歲 潛力後衞

fifa有用

兩個人真係可以守到洛賓，但係仲有利雲拿祖真係未必頂到，臨尾明明可以追多粒都好似hea踢又唔出達仔，唔洗出isco可能明拖舟覺得中場已經控制到，留番打西甲，所以出個james再攻，但係又係咁帶失波hea踢mode

邊有係咁帶失波
係甩左一次

出兩分鐘已經咁既表現

其實咁又唔可以咁講既
個幾分鐘 佢乜撚都無做過
考試比分呢D叫U

明明80分鐘先出嚟
但係跑到好似仲攰過班踢足嘅人

養生足球呀

講開又講，幾耐冇見過防守咁穩陣嘅拉隊同細佬？
場波拉隊啲intercept真係J出血
標波又下下中

拉膠踢歐聯有保證啲，踢聯賽成日浪膠

無一次比人攻都好撚驚拉隊自爆攞黃
點知佢竟然下下中

成隊波得一個防中好唔撚掂

4強會唔會清牌？

唔會入到

臨尾玩燒味係確保後場足夠人數防反擊前場又有得一錘定音姐，阿朗果球差少少咋

摩迪今場面對維度完全處於下風

mom我覺得更值得比積仔
積仔上下半場幾腳傳中
守又頂到刀疤，冇點失位
同路路啲傳中一比。。。

老喇始終 如果你仲響度都仲有價講下 單靠卻米摩真係頂唔到咁多次

覺得下場歐聯冇朗同猩嘅話要出占士了

agger呀絲打

又分身

卻老轉球成功率好高

根本同一個人黎

仆街大斬換邊傳球 回比摩迪
篤後比拉膠…loop

又老屈

咁你想佢點...你同出面d人話剩係識橫傳無用有咩分別...
同埋佢好多球傳前好有威脅,俾阿辛佢再斬比c朗已經例子
不過見你話拜仁廢,都無咩好講

伊斯高要上位喇

反拜第一人

狗b 下回合點買

等盤先啦 呢幾日可以玩住西甲英超

仲有馬天尼斯果兩張黃都係腳仔發動反擊

奇門陣法：出此陣 零失球可矣

達子
伊斯高（影子前鋒）
卻老 高仔 米路 摩迪
細路 拉膠 拿祖 卡華積
卡斯拿

利雲點防？

米路全場貼身防守 高仔中場掃垃圾

呢個陣已經出盡曬d人 防唔到都冇計架啦

成日驚驚驚 咁撚驚出6個後衛好冇

大巴先滿意

我意思係佢D好多傳波 刷到數據
同埋我反拜覺得拜仁廢有咩問題
而家邊隊贏左呀？

除左拿大哥無撚端端甩左維度個下頭鎚入左
垃圾賤畜拜全場有邊一下威脅攻門
講撚左無利雲就回塘撚或者垃圾 加埋10件
舉手就有實力既 個人黑人憎姐

以上反拜言論 由反拜第一人 G_Bale11提供 不代表皇迷立場

細路加米路已經封晒左路
積仔一個守晒右路
諗埋點樣用摩迪卻老逼死中路傳送
個波去唔到利雲腳 依然係垃圾

維度硬淨之餘又有技術
真係好惡搞

巴打你寸就寸d 不過我都覺拜仁係吹大左小小既
但我都係好驚利雲同robben

有無6個後衛先

個時次回合對多仔贏2粒出局
其實拉膠一個叫做守得住利雲

利雲我都淆 一路都係個句 佢有實力
甚或我覺得佢係9號世界第一人
其實應該賓周第一佢第二

Robben就咪玩啦 上場細路都封到佢仆街 一推大位就比米路同卻老閘波
垃圾到唔敢睇

我聖D鳩防守同濕鳩傳球都好睇過佢

有擔泥可零封拜仁

打左中有機既 右真係唔好搞

其實唔使驚利雲

世界第一人 擔泥

斷到供應就唔洗驚

少睇拜 馬天尼斯對拜影響大唔大

星期六又早場

聽晚多數都出占正選
想贏幾多粒？

本來就係冇hummels先出佢

今年既利雲仲fit過個陣
不過冇人可以突破拿祖既劍圍

1112 12碼淘汰皇馬
1213 拜仁雙殺巴 7-0
1314 俾皇馬雙殺5-0
1415 對巴一勝一負 出局
1516 對馬體會一勝一負 出局

近幾年西界球隊對拜仁成績都唔錯

自從軒歷基斯走左就係咁

認真減左肥嘅賓周真係唔差
不過未回復最佳狀態
真係出多d 達仔
等賓周再操fit d 就好

前晚James真係好慢 比維度踢完跌左落地都冇乜反應

最驚祖記...硬係俾佢地食住...
好驚見煙槍係班拿貝入波

C.朗拿度的轉型

對於已經32歲的C.朗拿度來說，身體機能的下降時不可避免的，對此C.朗拿度也在不斷做著改變，不論是從踢球風格還是場上位置，C.朗拿度和之前都有了很大的變化，如今的他已經越來越靠近禁區。不同於22歲時在邊路風馳電掣，32歲的C.朗拿度已經更加接近於一名9號位球員，而C.朗拿度的這個轉型，恐怕也早已不是什麼秘密了。

論門前的終結能力，C.朗拿度依然是最頂級的。在對陣拜仁的這場巔峰之戰中，也再次證明了這一點。《馬卡報》在分析今場比賽時，也非常明確的指出，如今的C.朗拿度，要比以往還要靠近中路，並打出了「9號位C.朗拿度攻陷安聯球場」的標題，表示如今的C.朗拿度正在前所未有的靠近中路，並逐漸成為一名純粹的9號球員。

C.朗拿度的射門幾乎全部集中在中路

hummels先係拜仁中堅重心
保定比小花都扭到仆街
馬天尼斯又係防中改中堅

下場拜咪冇中堅出？

倒戈一定會

黑b最熟悉

我唔是黑B

阿維見字應一應我 thanks

搵我老公做咩

就是開不了口讓他知道～

Gay

hummels傷幾耐?

係咪要轉做高路斯打到四十歲

C朗又真係好奇怪 正正經經放佢打正前又會冇表現

人地假9 佢就假翼

收到風係3星期

其實唔洗買前鋒啦
索性比牙朗打前咪得
佩狗咁鐘買球星
遲早佢一定頂唔順買左翼

基本上依家左路都係靠馬些路既進攻能力去彌補C朗係左路上既不足
如果馬些路傷左 成條左路好難攻

世三

我都係咁諗
世三+ bale
c7正前
HBC

根本係踢442 左路少一個

Bale就算啦

唔係話買人唔好 不過我寧願比多d機會 asensio, isco，james 出吓場好過 況且世三咁易買咩

買唔到咪asensio 同isco打住左邊先
反正morata都走硬
有c7打前，b9後備夠曬合理

基佬笠又想伸出魔瓜了

仆你個街

Hsbc

Quote錯
Hsbc

柒頭

Gap王

柒gap

世三已經係我地既人

賓施馬世界第一

食屎未
伸利：找左數

大家請支持apink

渣維幫我頂左

沾屎out

Yes

口裏說不

支持apink=反沾

其實如果佢去到阿仙奴應該會成日神射手

阿記得啲銀河唯一黑B

James

#respect

去英超再繼續啦

是咪叫緊佩狗唔好放棄佢

躝啦廢柴

都冇話I don't give up

諧星之路？

返皇馬啦

廢過新金童
不了

Not allowed to give up
占士會戰勝歸來！

體能差又甩球 射又唔得

主席好波

Not allowed to give up 去英超
我明嘅

agger

ching sick ball

Totally agree

紐亞無份
怪我地攻得唔夠疤勁

有冇人同我一樣覺得華仔仲係唔夠料做正選
我記得佢今年有幾場都失位冇態
拿祖其實分分鐘仲穩
除左高度之外

冇可能 佢只係鐘意玩波 唔計呢樣一定正選料

又保送我皇
比隊一個都入唔到team of the week既我皇
我巴既對手就有5個入選 逼害我巴

幾場失位冇態就無料正選既話
好多世界級中堅一樣都有柒既時候

拿大哥剩係身體對抗 踢中堅已經好輸蝕

禾拉隊都好鍾意玩波
成撚日轉身拎波 以為好瀟洒

識波

拉膠成日致命回傳係咪又唔夠料
有幾場成條防線踢晒你又唔提 幾場失位就吹到唔夠料
都係啲壞習慣孤寒波要改 同埋今年鍾意玩下腳法累失波

摩納哥個新享利擺係中場架咩

明明摩佬果陣仲好地地
近年見到佢總係冇比比果隻信心

好多人都記住華仔柒既時候
就話佢廢
明明佢有好多場都踢得好

雙華係禾地未來

拜=垃圾 保送
祖=真挑戰

BTW 真係咁負碌贏到入決賽 好大機會決戰祖仔
我睇好馬德里作客李城比人反杯

想睇李城賤種出局多d

不過我睇好佢會越踢越穩
只不過係睇住拿大佬由成日派膠到而家有翻啲成績先有感而發
但華仔再成日傷真係好頭痕

季初個陣華仔踢得好好架喎

鳩白食屎

鳩白講得好

四場都黎個史詩式反杯
球迷之福

阿維 here?

no

成日搵禾老公係咪偷情

扑左兩個基佬先

搵日再上去唱仁k john?

may i john

疤將會延續史詩式反勝,感動世人...四強,決賽如是...然後留名青史...

👍🏼

戴bra拿

猩猩
比達仔上喇 死光頭王

11月打下體個陣拿華中堅真係好勁
高空波比華仔頂撚晒
拿大哥吸傷又勁

吸傷

坦咩...

hahahaha

渣

上「車」在即？莫拉達女友倫敦樓都買埋

今季重返皇家馬德里卻有志不能伸的艾華路莫拉達，一直傳聞是車路士領隊干地的收購目標。西班牙媒體報道，莫拉達女友已經在倫敦置業，莫非莫拉達今夏真的會上「車」？

24歲的艾華路莫拉達（Alvaro Morata）過去效力祖雲達斯時表現出色，因而吸引皇家馬德里啟動回購條款，去年夏天將這位西班牙國腳帶回班拿貝。不過，今季在施丹麾下，莫拉達難與「BBC」爭位，大部分時間只以後備身分上陣，但仍交足貨。

儘管與「銀河艦隊」的合約至2021年才屆滿，但莫拉達顯然不會滿足於踢後備；而西班牙媒體早前報道，他已經決意離隊，其中他的首選落腳地為前祖雲達斯主帥干地執教的車路士。報道亦指，莫拉達的女友Alice密密睇樓後已經選定地址，準備與愛郎在倫敦築新愛巢。

此外，莫拉達日前接受英國《衛報》訪問時曾表示，相信將來終會有機會與干地合作，令傳聞更似即將成真。

巴利周末避戰 鬥拜仁上陣成疑

皇家馬德里教練施丹透露，加里夫巴利上場對拜仁慕尼黑時觸傷腳踝舊患，周末對希杭時肯定無法上陣，而下周二再對拜仁亦上陣成疑。

加里夫巴利（Gareth Bale）在周中歐聯8強首回合對拜仁慕尼黑時，戰至下半場因為觸傷腳踝舊患而需要退下火線，皇馬教練施丹（Zinedine Zidane）周五出席賽前記者會時，證實該威爾斯球員周末將不會出鬥希杭。

施丹說：「他（巴利）明天將不會隨大軍出征，情況很明顯，之後我們將會看看情況，是肌肉問題，是他動過手術的位置，當他嘗試繼續比賽時，他感覺舊患不妥，是真的，我很擔心，我不喜歡看到自己的球員受傷，更何況是在球季最後直路階段。」

牙達

賓周馬淨係出幾場力就趕走達仔

挽留

傳皇馬非常手段招攬「新亨利」

西班牙傳媒透露，皇家馬德里為了奪得心頭好，有「新亨利」之稱的基利安洛天，不惜採取非常手段

18歲的基利安洛天（Kylian Mbappe Lottin）火速上位，在球會級比賽甚至國際賽的表現都備受注視，而他剛在周中歐聯對多蒙特起孖，協助摩納哥以3:2力挫對手，名堂更響。

近期盛傳多間歐洲頂級球會都向這位球壇新貴招手，當中以曼城及皇馬傳得最盛，甚至有指曼城已收到1.3億歐元的開價，誇張與否，見仁見智。

據《馬卡報》指，皇馬為了打敗曼城，決定採取非常手段羅致心頭好，所指是該會看中安洛天希望多效力摩納哥1年，故採取買入後先把他外借回摩納哥的策略，待2018年才把他收回己用。

買入後外借回出售球會的做法，在球壇並不罕見，但若然是如此高昂轉會費，則並不常見。可見皇馬為了引入心頭好，即使先借出良將也在所不計。

1.3億夾硬買我好過la又靚仔

分手對大家都好

帶埋isco走

收正氣皮一天光曬

聽晚有機easy goal 同James一齊出

咪又係比EASY GOAL 搶晒JAMES D 光芒

Laugh but no sound ar

出下金毛喇好心

屌
拖帥收起左BBC
想睇達仔+馬仔
442
有冇手足都係咁諗

似會出
左辛中達仔右機師

光頭: 馬仔? 吹水啦

辛仔 達子 機師
卻老 伊高 錫仔
金毛 拉隊 拿大 放題
Kiko
9成係咁出

左邊金毛唔知狀態回復未
仲要出放題
仲要出433
點撚回防

點會正選出馬撚呀
一撚定又係機師

講左好多次 前場根本唔洗買人 防中收返洛蘭迪 買多個左閘/右閘就夠
你班友又話買世三又DYBALA
皇馬宜家D球員想唔走先奇啦 到時又後悔話點撚解要走
根本你班友同佩狗一撚樣

Yes at
前場要賣人

樓上班友鳩吹姐
今年應該人事變動都唔大
除左廢占

月狗

最大機會走一定係達仔同Isco
最怕舊屎賴死唔走

鳩吹還鳩吹
但真係好撚ON9 一面就話唔想邊個走 另一面就話想買邊個
到時真係買撚到就睇你地點

光頭得一個陣
9成正選陣都係433架啦
咩442 兩翼/堎形中場全部其實都係球迷FF出黎

條友咁撚鍾意痴金糠
唔趕佢都唔會走

其他唔講
沾out 洛蘭迪in ， 條中場簡直完美

bbc已經唔得啦，放賓周入多個人都唔得咩,同朗哥都要搵接班人，達仔睇個款都想走，ff下dybala世三都唔好過份遲d對面買到dybala屈我地機，真係又嘈唔買人

監獄馬唔係要續約邊會出力踢,屌佢老尾

大波拉 世3 呢d就算啦 無哥能放
如果達仔走 一定要搶新享利
法國人 唔洗驚無得出

宜家前場bbc都冇form踢，覺得買個突破型世三左翼，朗哥9號位，轉下攻擊條form已經好夠

我又唔覺得達仔係正選嘅料喎 不過正選係賓周馬先唔抵姐

有時候覺得馬撚可能係正解

勁似NBA 界外球戰術

呢句真 達仔青訓先有加成佢係祖都搶唔到正選

講真 勁就唔係好勁 不過一定勁過賓周馬先囉

至少應該比多d機會佢先 而唔係死出條賓周

我覺得佢只係勤力過賓周
睇得多賓周散步先想佢出下達仔啫
技術係賓周好d既

達仔今季嘅效率又幾高嘅
但係又未至於去到好top囉

賓斯馬真係唔差 箍到波 佢串連中前場個作用幾大
而且不時移向左翼位頂替c朗既工作
近幾場黎講 BBC入面最有活力係佢
但次次成隊踢得唔好 就搵佢祭旗

成隊踢得唔好 但佢都有一兩次黃金機會 佢又入唔到
唔屌佢屌邊個

你要記住左邊係朗右邊係bale, 前面竟然係b9
仲要有時有機會點知發現拎緊波果個係b9
，之後唔入一定係搵佢祭旗
好簡單，因為人地msn個S入波能力真係好高
如果講b9好廢一定對佢唔公平，但唔會係好高質嘅前鋒

朗拿度+施丹混合物

成場就係得佢果兩下4 5碼飛機同埋射正龍門 唔屌佢屌邊個先

公道d講 c朗近一兩季都miss唔少機會
不過大家都係鄧佢唔抵 冇運入唔到波乜乜物物
相反用同一個標準 賓斯馬miss機會已經比人屌到上天花板 唔係想幫賓斯馬平反 只係想講好多人唔係用緊同一把尺去評c朗同賓斯馬

唔同級數要點樣用同一把尺去評先
c朗呢球唔入佢會有下一球機會 賓周馬呢球唔入 你要佢有下一球機會可能要等下一場啦

一個好嘅球員 應該成日都有轉會新聞吹下去呢到吹下去果到 你睇連達仔都有嘅時候
你隻賓周馬除左阿狗之外仲有邊隊傳過

監獄馬有時鳩傳一腳比佢 佢拉到弓 咪埋眼一腳揪埋去果啲真係幾勁

咁佢周不時都有波入嘅
c朗冇態時佢都幫手執翻唔少分
只可以話皇馬需要一個更強嘅前鋒去配合bc朗

達仔後生亦有潛力 當然有轉會新聞
不過我唔太認同你用轉會新聞多少去評價一個球員
皇馬唔少現役球員係轉黎皇馬之後都甚少轉會新聞
而哩一班球員都唔係廢

我都唔要求你自己搵到食啦 但你起碼4 5碼d地波你都要入先得架 一季睇佢炒不下十球門前飛機波呀
我都唔講咁多啦 賓周馬勁定廢真係係人都有眼睇
同呀媽係咪女人呢個問題差唔多

但依家肯做如做到配角既前鋒真係好少

你估仲係幾季前要不停要波既牙朗咩
我皇宜家已經唔再係要一個做配角既前鋒
如果今季唔係賓周 而係一個把握力好d既前鋒
牙朗都唔知已經刷左幾多球助攻了

樓上結衣講一講
有冇手足有今季BBC入球助攻數據

其實可以睇遠d既
摩迪 阿朗仲有兩三年 B朗就玻璃腳 賓周馬就扶不起的阿斗 存在的意義就踢擦牙仔波
要搵人接BBC 同摩迪班真係唔係咁易
跟住達子又要走 毒瘤廢占又要走
所以前埸係貌似多人 實則危機四伏 次次過完年三四線作戰就會發覺唔夠人加上過兩三年都搵唔到人接就好快收皮
不過如果買左翻黎唔用 死攬住BBC就點講都無用

唔制呀 牙朗要踢到退休

咁講真433黎講出賓施馬個作用好d既,慕拉達打雙前先發揮到佢,既然b朗狀態咁差就唔好出佢仲好
至於改朝換代我地其實有半隊人(當摩迪,c朗,比比,退落黎),中前場線基本上有人,純粹要買番多個翼,多個後備防中,多個中堅同多一個比較防守既左閘好d,不過諗落諗落其實馬些路同拉莫斯都3張
占士其實如果唔係控球差,以佢視野同走位真係可以會多好多正選踢,至於伊斯高我覺得又想出佢,但如果講433其實唔太夾伊斯高,高華錫我某程度上覺得係摩迪接班

安76既442陣 用isco同james打左右中場其實效果幾好 不過施丹好似冇再用 正前就用c朗搭達仔

希望伊斯高接到摩迪 波底技術真係有 係爭passing同vision

442咪就係因為冇防中食雞胸囉

依家一家要出米路 你想唔出腳定摩

今日我FD問我，
疤到底會全力反cup定棄歐保西呢？
答案會係疤兩場贏晒

史詩式反勝出線感動世人,有晒劇本

老實講,如果以而家442我想佢唔出摩卻同bbc,根本當第二隊咁出咁既人腳夠踢聯賽中下遊

不過搞掂c朗既出場慾真係好難

其實如果一直都冇新血/接班人
就會好似疤咁
中場又缺 後場又缺
慢慢補充好過到時一有人走就搵唔到人
雞胸都事少 又要祭旗換帥對隊波一定有大影響

餘下的賽事
巴塞都會贏哂

都唔係架
記得有幾場作客對榜尾贏得好辛苦
仲要大部分正選

現階段米路停賽/休息既話 我比較傾向用高仔打住防中先

主要係缺左閘，防中同中堅既替補
至於中場比我既感覺係太多人 浪費左唔少年青球員
佢地甚少出場機會 人地冇得出場自然會走

Kante

佩狗近年有樣抵讚就係主要買有潛力既後生仔
左閘今年實買架啦，睇下係咪真係買到下體會個妖人
中堅 華利祖，防中 洛蘭迪
如果買埋隻識過人突破既翼就最好

如果擔泥走 右閘都要買 皇馬成條防線都玻璃 除左拿大哥 一定要keep番8人防線
入洛蘭走占就肯定架啦
但如果入翼就會變相再減少機師同辛仔既上陣
今年機師係差 但難得有青訓 唔想佢做卡利祖二世

同埋中場真係唔缺
唔計一隊 B隊仲有好多中場等緊上位
摩迪風格有aleix febas
腳仔風格有fede valverde
當然佢地都係要借出去先有機會上一隊踢

竟然哩幾版講JAMES同ISCO冇人出黎互咬

兩個下年都唔見左 攬住一齊喊緊

鳩波姐,個陣下下玩cross人地其實都係同塞位同你頂

今場無bbc 應該唔會玩燒味

最大敵人保方
美欺沖埋去比佢撞
紅左保方加個12碼先 劇本開始

其實如果佢地好似龍珠咁識合體拎大家優點你會幾好...

反勝晉級,全球球迷見到呢個時刻喊左出黎,霎時感動

當年佩雷斯玩施丹帶pavon咁練青訓
而家係有玩青訓,但買人依然on99

阿辛達仔機師 點會唔燒味

今晚有得睇架喇

合體真係完美
isco盤扭帶加james射傳fk

牙fred

Isco樣貌+Isco身型

牙fred樣+牙fred身型=哈美斯！

今晚占士就用表現塞住你地把臭口

笑撚到講唔到野

牙fred好波

想dybala黎原因好簡單
因為達子走硬
賓周馬最好躝埋一份

其實啲人話達仔勤力賓周技術好
屌咩
達仔肯走位拉空位
條賓周咁撚好技術一扭十射入去啦
唔勤力技術好有撚用咩
踢波連鬥心都冇踢條撚呀

賓周技術好

犯法技術層出不窮

好過牙fred

今晚場波大家點睇
好有預感又同疤踢出真愛

點解啲疤可以當正自己晉左級

dybala 肯定天價都買....
好波加咁靚仔岩晒佩雷斯口味啦...

今晚又要比人屌打
頭寒喇

祖記拎R連啦 同佩狗證明自己

[又被屌打] 希杭 vs 皇家馬德里

冇入疤算唔算一個遺憾

馬體會點解去左提子牙
利申地理0分

13-14歐聯決賽係里斯本踢
佢呢個係統計咩球場入波

占士今晚有波入我請大家上東莞食放題！！！

深圳得唔得

刀矛得出

想睇沾屎嬲豬多過佢入波

就算有得出咪又係第一個比人換走條垃圾哈美欺

跟住又西面

皇家馬德里整個4月硬仗連連，由於對巴塞隆拿的西甲「決賽」下周上演，故施丹面對力爭護級的希杭將以B計劃應戰，以艾華路莫拉達為首等星將去進襲對方。

「銀河艦隊」未來一周極為關鍵，因周中先有對拜仁慕尼黑的歐聯8強次回合大戰，之後亦有隨時決定西甲錦標誰屬的國家打吡。故今仗作客希杭，施丹將會收起基斯坦奴朗拿度及賓施馬兩名主力，加上加里夫巴利有傷，BBC幾乎肯定缺陣。雖然BBC缺陣，但近況大勇的西班牙射手莫拉達亦是球隊入球保證，加上他身後有占士洛迪古斯及艾斯高等星級後備支援，相信要攻破對方大門並非難事。

今仗作客希杭，或者施丹最擔心的是防線人手問題，在比比及華拉尼養傷下，球隊目前只有沙治奧拉莫斯及拿祖費南迪斯兩名中堅，萬一其中一人受傷，球隊中門隨即大開。而右閘丹尼爾卡華積因有黃牌在身，故今仗會休息以免「攞牌」。主力門將基羅拿華斯也沒列入大軍名單，二號門將卡斯拿可望爭取表現。

【星島日報報道】皇家馬德里為應付下周二歐聯八強次回合主場再戰拜仁慕尼黑，今晚西甲作客希杭勢留力。不過，星將占士洛迪古斯為個人前途，料會打得分外賣力，率客軍將實力和近況兩方面的優勢變成三分，讓球主客和讓一球「客勝」可當過關變倍器。

剛於周三歐聯八強首回合2：1作客反勝拜仁後，「銀河艦隊」今仗面對近三輪西甲僅一和兩負排尾三的希杭，預期會收起C朗拿度等主力，以備戰三日後的次回合，翼鋒加里夫巴利因傷倦勤。陣中仍然有占士洛迪古斯和艾斯高等名將撐場，前者博取教練施丹信任也好，季後轉會也好，勢把握機會顯示身價，「主勝」上算。

重注

星級後備

我都G持訓身皇馬然波
球王占落場carry達仔同伊斯鳩

占士永續皇馬
二五仔耳屎鳩走啦 條友有離心

唔明你班迷占
迷占咪迷占 係要迫走isco bb
都唔知係咪加泰仔啲間諜黎

干查奧有得出？

迫唔走啲勁人冇位出

係續約就續約啦
平時踢波都已經妹妹下
連續約都妹
25仔混出馬德里

講定先
今場禾拉隊入波 全部幫我含

又講含...

迷伊又贏

光頭佬暗黑兵法又成功
光頭佬又贏

邊個救世

印番件isco

由年頭講光頭佬氣數已盡講到依家都仲咁好命

言出必行
唔反isco 3日

光頭無限運氣

下個post: 80分鐘後的足球

嗯 乖喇

3日

會唔會魔鬼賽程不敗

James 今場好廢 擔仔都好過佢
迷擔一星期

Isco 啪啪啪 isco 啪啪啪

下場就輸比你睇

Isco求你唔好走

唔會啦 光頭佬氣數已盡

輸1:0ok?

伊斯高！啪啪啪！

機師西晒面

而家壓力落返疤到

希望ISCO下場有正選

Btw 其實正選出場應該都會失分
作客希杭好難打

仲話我開燈post

Good name

post 2唔是你開

Isco好波 占屎

根本應該場場正選

揀咩色好 #22

第一個post都冇輸

希杭要護級
場場摶到盡

我冇份架 我支持原隊留低 除左擔先生

記得gap仔係新不祥人

贏波

sor9ly lor

老老柒柒

盲既都識睇isco係頂級中場料

又勤力唔散步

又靚仔

摩迪退下來佢接手就fit撚晒

邊個夠膽賣佢真係同皇馬過唔去

咪玩啦
both shit

佩狗

一個扭7個，入兩球，球王isco

舊屎今日又有乜撚野作為呀
今日係迷伊嘅勝利

唔護級都難搞 佢地升上西甲第一場對我地就0:0左

唔好唔記得馬基西瓜奧燒迪馬

認真今場擔泥出波唔錯

咪玩啦 咁樣比較唔公平

咁睇嚟佩狗

光頭佬口講好like 佢
但又大賽唔出佢 想點姐

Post 1和波 唔是輸波

我唔要擔泥出波好 只要佢守到
唔係就走啦

光頭佬：唔幫我含 點比你出

佢傳中進步左
下半場末段補左幾球位
今場計點都好過james bb

沾屎有價好賣

重點係isco夠靚仔

根本無得挑剔

重溫

其實正選有 kroos 米路 摩迪 真係出isco 又換得邊個 442?

仲要西班牙人
球迷鍾意佢

沾屎射十次十次都唔入 諗住佢罰球好返少少 屌你老母學阿朗 好彩有isco

你知唔知isco同呢班人有咩唔同？ 西人加靚仔

isco 帶波用屎忽攻擊人出腳果下好屈

bale拜拜

咁快改左名

換走老卻咪得

遠射其實唔難

Isco 同占屎好大對比

兩人人牆都過唔到

賓or聖

兩球都向朗哥致敬

呢排可以換走bale條敗家仔

睇好isco 西人加靚仔 好有前途

屌牙朗咁多野唔學

學佢射龜

呢條有埋前半part

燒傷戰術黎

換走聖啦呢排既話
打拜仁聖都顯示唔到佢最殺食既爆人
有咩用

呢球爭finishing

仲成日舉手

Isco whoscored rating 10.0

Isco紅態緊
對拜搵佢頂巴利真係一流

where is ames?!!!

on9西光頭佬
isco踢得好之後果場就會坐板

差好少咋 如果有多個隊友走位幫佢拉空就perfect

施丹：sor，照舊都係80分鐘先換入黎

ON撚9
找數啦喂
比兩條路你揀
一係找數
一係以沾士躝黎代替

果球入到既話就真係金球

冷漠的人，謝謝你們，曾經看清我～
讓我不低頭，更精彩的活

算吧啦 如果班友識拉空走位
伊仔今場唔洗踢到咁辛苦啦

話左我開po實冇死

我伊過埋今場聯賽入球超過巴利追平賓周

由右閘拎波帶到右翼再帶去中場再帶到左路，全隊都無人現位無人入zip拎波

希望下場對疤有得出

Isco>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>💩

希望今晚疤失分 咁就算打比贏唔到都無所謂

班隊友想睇佢一個扭晒

係
超膠前鋒都算
果兩個左腳中場企埋一份

唔好ff啦

希望巴keep住頹態到打比
Btw 皇蘇都硬野

疤狗冇後備
下場又要反cup
會點做呢

炒撚左光頭佬啦

佢淨係岩做守更衣室

Btw, 點解想搵個識用人同輪換既領隊都咁撚難

打疤和到就夠

失嘅我即買耳屎鳩波衫貼上黎

yes
之後對拜疤 和 收貨

有無isco黨？

巴塞對硬野100%贏 反而對中下遊先有機失分

和？
唔屌你垃圾皇點同球迷交代

又係時候競猜我疤場波會有幾多十二碼紅牌了

-6足球

你老母幾時賣走ames?

我先 4黃 1個12碼

ON撚9找數未

皇蘇同西維爾一樣
主場惡
作客就做公廁

唉
記得14年 夏天傳過基沙文
點知就80m買左件占士返黎

全部皇蘇

要迷go了

路路下場對疤生性 唔該

潛左水

最大笑話

最低性價比一定係呢件野

isco

BALE雖然都係標王
但佢入D波都幾重要
國王盃
歐聯
廢占黎得一年有好表現
仲廢過賓周

記唔記得上年carrier係邊個呢

梗係有 準備印佢

平心而論，耳屎鳩幾勁都冇位出佢
卻，摩，米呢三個必出 話接摩迪班但覺得摩迪子仲有一兩季貨，佢都未必肯踢後備
一係就改442，不過光頭佬咁濕鳩應該唔會轉

今季奧燒係咪仲勁過廢占

Bale係呢排廢同成日傷姐
佢唔止一季好波既
值唔值咁貴就有得咬下
但一定值過james

佢果下轉身 以前施丹身上真係老是常出現

光頭佬識轉就唔係光頭佬啦 呢樣野同佢師父安76真係一擔擔

已經係最聯既人了

咪搵奧燒黎比
奧燒今季叫做踢左幾個月好波

唔出是但一個b就有位了

光頭佬攬住bbc個名都唔知做乜

唔係要即刻取代
係可以多d同摩迪輪換

41212
前面朗+禿
攻中isco

回巢吧

我會唔出禿
正氣有心踢既話佢同伊斯高可以好夾
同埋條中路進攻會順過用猩猩
猩猩打後備換阿朗好過啦

其實大家唔好咁多性幻想，BBC打得幾差都只會繼續正算，一來身價，二來名氣，三來同鄉
我諗光頭佬頂得住佩狗唔出占屎經已係大絕黎，始終佢唔係DADDY咁有霸氣

雖然好衰
其實知猩猩傷係有少少開心

開聲睇

isco!!
發現我迷親果d都全部成材

哥狗呢

寧願佢傷左冇得出 好過佢冇態夾硬出打少個
宜家仲要最關鍵時刻咁濟

冇迷過哥狗

佢欣賞姐

达尼洛今天5次成功抢断全队最高，2次拦截成功。进攻端1个助攻4次关键传球。

copied from hoopchina

放題係打得唔錯,最後補到左邊閘到球波停左快攻

其實我都幾欣賞

伊斯高幾好波都好
中場正選一定係kroos modric 米路

光頭佬唔會諗其他form

欣賞only

唔叫迷
比起佢我更中意比爾沙

我係幾欣賞佢教既球隊既踢法，理念
但唔一定要係哥狗
只不過而家球壇上只有哥狗會帶隊波咁踢

主席講人話

冇計
卻老同摩迪係最穩陣
唔洗太多花巧 打長短傳都有

Isco: "I always have made it clear that I WANT TO BE IN REAL MADRID FOR MANY YEARS! Its not surprising I want to play more. Everyone does."

永續Isco

唉仲有鐵膽bbc 就算無態都要出

我最欣賞雲加

含撚喇 踢歐霸最開心

就算有正選踢
佢都未必有今場既自由度不停拎波踢

棄占保伊

Isco: "When they give me the opportunity I try my best. I repeat I always made it very clear that I WANT TO STAY HERE FOR A LONG TIME!"

isco "If I truly didn't believe that I didn't deserve to play more I honestly wouldn't say it. I'm going to fight to stay here."

Isco: "I'M GOING TO DO EVERYTHING POSSIBLE TO STAY AT REAL MADRID!"

好滾動 表忠心 睇黎會續約

起球場 量入為出

支持接摩迪班

Isco

我諗佢都想留下皇證明下自己既

伊斯高呢個價買番黎真係抵撚到喊
對比起波圖黑貨

I love Isco
Isco loves me

我比佢屌過

我指ISCO

講真 摩迪都老
佢自己肯定想留係西班牙
佢同佢條女分左手
佢個仔係西班牙住 點會想無得見個仔

開始抺走d精睜開對眼睇野

想問下師兄 咩網有多d皇馬球員花邊新聞睇下

泡菜狗

麵豉狗

幾時分手
摩迪真係好爸爸

好撚好笑

都估到你兩條友有啲意
出櫃

其實isco咁靚仔 溝掂佩狗咪有得正選

大佬白獨佔isco

利申 專反同性

gay王

槍口對外

頭先和緊果陣見到鏡頭影住佩狗灰狗個樣
話唔定下場落order比佢踢

下個post名 半舊雞胸

嘔心

講真,施丹又要頂住更衣室,又要頂住佩雷斯呢個死廢老,我覺得算係咁,佢今場調動我覺得有成效
同埋佢輪換我覺得好過安76架啦,只不過我想話點解今場咁有活力都要玩一段燒味時間

老友鬼鬼

今場真係冇嘢好講了

興奮過後還是雞胸

換米路我真係望唔透 想拎一分咪出聲囉

佢地點解可以咁fd子

換多座塔出黎頂波

可能搏佢射世界波

-6足球不可取呀。。

推拉膠上前

換馬些路就擺明屈氣,換前鋒唔洗講,89分鐘換米路就,就真係覺得1分,輸左打比都可以head住,不過睇佢既後備名單又真係無咩攻擊球員換

拉膠推左上前鋒
出卡斯迷路補位有咩問題？

佢地兩個好似成日出去飲野

收到

唔係講緊isco咩

伊:喂,屌,今場我地又無份,不如去樓下飲野
占:好啦
不過講真,我係施丹都會放摩卻既,只不過我覺得433真係無咩必要死出(雖然佩廢老同c朗幾難搞)

其實兩個合體一定係世界最佳中埸

😬👈😏

腳仔次次影相都好似啲毒撚冇笑容企埋一二邊咁

冇朋友

我愛卻老

毒撚黎
仲要成日係fb串人

今日金毛唔錯
可以輪換多少少

你諗起佢講句笑話都得罪人

冇同鄉

Ozil back

Mon到疤狗post 喺到哭喪做乜唔買伊斯高

今年皇馬最成功就係呃9左巴買AG

65m?

皇都硬食左擔泥

格離拜仁thiago vidal alaba 梅拿又踢全場
同埋保定好似傷埋

比假希望你皇狗

winning eleven

下場利雲復出就唔撚洗用梅拿啦

反cup既味道

我都見到 話咩一早唔買

發覺巴狗好留意皇區動態

擔泥打左有d機架 逼佢打右先咁垃圾

我地啲手足都係呀 互mon姐

一家親

AG踢國家隊又好似正常d

踢出真愛

無知一問

BARCELONA VS REAL MADRID - EL CLASICO - WATCH NOW!!!

呢個乜撚野黎
見到youtube, 寫住直播中

輪到thiago變感冒童

成日都有呢啲 唔使理

睇得出佢右腳出波有下過苦功
但防守無數次失位就冇得原諒

Btw 心算統計過 對手有9成時間都係攻我地右路

重播

上星期去完班拿貝
即場想印金毛，d職員呆左
之後個個笑晒口同我講muy bien(very good)
好撚慘，自己工作人員都笑9佢，明明金毛真係勁

你幫人地清蟹貨人地多謝你咋

mon 出真愛

金毛真係好毒 毒到毒撚美欺都夠膽蝦佢

Professor X

Isco 都放呼聲應該大過當年迪馬奧燒

佢地自己本身就有法比同泰亞高
放走哂咋ma
雖然我地都放走左迪馬

尋日我先入左球罰球

我疤又大勝

小花屌打全宇宙

皇蘇屠夫

似垃圾皇打得咁辛苦咩

隔離入球show

半場3:2

放邊個好 下個轉會窗

James danilo

美欺又黎料

南狗 開定post

悶到要睇nba

Why dont sleep

[半舊雞胸]皇家馬德里球迷吹水區(22)

鳩白 月狗係gay lo

渣維文員仔

馬些路恰馬些路路

阿頹天水圍皇帝

結衣從良

綠狗係韓國要小心呀

南珠其實幾正

迷占終於接受耳屎鳩好波

釋放放題路 解脫垃圾皇之苦

十連其實唔難

等埋U

9up 成功 嘻嘻

佩狗打手

樓上係GAY佬

Link皇

樓樓上係gay